L'écriture fractionnaire $\frac{6}{7}$ est-elle égale à l'écriture fractionnaire $\frac{23}{28}$~? \textcolor{colorSec}{\bfseries NON}\medskip

Je justifie la réponse~:
\color{colorSec}
Je transforme la fraction $\frac{6}{7}$ pour avoir $28$ au dénominateur~:
\begin{align*}
F &= \frac{6}{7}\\
F &= \frac{6 \times 4}{7 \times 4}\\
F &= \frac{24}{28}\\
\end{align*}
On ne retrouve pas la fraction $\frac{23}{28}$.
\color{black}